"Je bent heel aardig," zei Lady Middleton tegen Elinor; en zoals je echt bent zoals het werk, misschien zul je net zo goed blij zijn om er niet in te kappen nog een rubber, of ga je nu je kans wagen?"
